【武漢肺炎】民航處：越南復飛往來香港航班

【21:45】民航處發新聞稿，指特區政府知悉有關措施後積極與越南民航局聯絡跟進，並詳細解釋香港國際機場的防疫措施。越南民航局今日晚上取消有關措施。
【21:00】旅遊業議會總幹事陳張樂怡表示，就越南政府今日封關，現時有至少600名參加旅行團到當地旅遊的港人仍在越南

港獨台獨

林奠政府帶頭岐視中國疫國
林奠要求越南對中國及香港作差別待遇
係背叛國家背叛黨嘅行為

Hong Kong is NOT China

所以各位有BNO的盡量用返BNO去旅行
以免係外國被支籍

有冇復飛先

有無巴打hk express 退左款
今日整個時去到臨尾個頁

條款及細則

1. 所有 HK Express的機票票價均不設退款，其他收費及附加費亦不設退款(各條款須符合當地法律要求，及遵守銷售點當地的適用法律)。
2. 離境稅的退款將按當地法律要求進行．
3. HK Express會在提交申請表後向申請人發出確認電郵。所有退款申請必須經過審批，而獲批之相關退款金額將會存入預訂機票時所提供的信用卡戶口內，整個退款過程由提交申請表日起計算約需6至8個星期。
4. 如有異議，HK Express 將保留最終決定權利．

咁仲退唔退到
唔知關唔關越南又開返關事

你幾多號去
我尋日見HKexpress比1-7/2嘅退錢
我27/2飛 冇visa 唔比退 只可轉地點/日子

我9號去
頭先問左客服話無得退。
明明琴日見到個page 話有得退
今日又無左。應該取消返香港禁飛所以又無得退

咁你等多幾日啦
我諗住等到二月尾都係冇得退就轉五月尾
可唔可以轉埋地點架？轉啲唔洗簽證嘅

即刻申請bno囉
但bno可以隱藏香港人身份？
護照有無寫明我係香港藉
未攞過bno唔知

BTW,我爸爸媽咪係札幌見到”Tourists from China, Hong Kong and Macau”隊強制量體溫
渣BNO/其他外國護照啦都冇用